สแกน
พิกเซล
พิกเซล
SIRINLABS
ตัว
Solarin
สมาร์ทโฟน
หรู
เน้น
ปลอดภัย
ราคา
ครึ่ง
ล้าน
บาท
เมื่อวาน
SIRINLABS
บริษัท
สตาร์ทอัพ
มือ
ถือ
ประกาศ
ตัว
สมาร์ทโฟน
จับ
ตลาด
ผู้บริหาร
เศรษฐี
เน้น
ปลอดภัย
ล่าสุด
ตัว
สมาร์ทโฟน
รุ่น
ดังกล่าว
ชื่อ
Solarin
SIRINLABS
ระบุ
สมาร์ทโฟน
ตัว
เน้น
ปลอดภัย
ร่วมมือ
ระบบ
รักษา
ปลอดภัย
Zimperium
ใช้
รหัส
ระดับ
chiptochip
256
bitAES
KoolSpan
ใช้
งาน
ทหาร
ใส่
สมาร์ทโฟน
เครื่อง
สวิทช์
ด้านหลัง
เครื่อง
สามารถ
ใช้
งาน
ทำ
สนทนา
ข้อความ
รหัส
สเปก
ถือ
เก่า
ใช้
หน่วยประมวลผลกลาง
QualcommSnapdragon
810
แรม
4
GB
พื้นที่
เก็บ
ข้อมูล
128
GB
Android
5.1.1
สเปก
เต็ม
ดู
ท้าย
ข่าว
ทั้งหมด
4
รุ่น
ย่อย
FireBlackCarbonTitaniumFireBlackCarbonDLCFireBlackCarbonYellowGold
CrystalWhiteCarbonDLC
ราคา
เริ่มต้น
9500
ปอนด์
ประมาณ
4.9
แสน
บาท
ภาษี
มูลค่าเพิ่ม
ครึ่ง
ล้าน
บาท
ไทย
พอดี
เริ่มต้น
จำหน่าย
วันนี้
ห้าง
Mayfair
กรุง
ลอนดอน
ประเทศ
อังกฤษ
ห้าง
Harrods
ภายใน
สิ้น
เดือน
ที่มา
SirinLabsVentureBeat
สเปก
SIRINLABSSolarin
กว้าง
7.8
ซม
ยาว
15.98
ซม.
หนา
11.1
มม.
หนัก
250
กรัม
หน่วยประมวลผลกลาง
QualcommSnapdragon
810
8
ถี่
2
GHz
รองรับ
64
บิต
หน่วย
ประมวลผล
กราฟิก
Adreno
430
GPU
HexagonV
56
DSP
แรม
LPDDR
4
GB
พื้นที่
เก็บ
ข้อมูล
128
GB
หน้า
ขนาด
5.5
นิ้ว
ละเอียด
WQHD
2
K
ครอบ
กระจก
CorningGorillaGlass
4
กล้อง
24
เม
กะ
f
2.0
โฟกัส
อัตโนมัติ
เลเซอร์
แฟลช
4
สี
OIS
กล้อง
หน้า
8
เม
กะ
มุม
กว้าง
f
2.4
EISEletricalImageStabilization
ESSsabre
32
bitDAC
รองรับ
2
GEDGEClass
12850900180019003
GUMTS
12458911
;
TDSCDMA
34394
GCat
.
9
FDD
15791113172125262930
;
TDD
3841
WiGigWiFi
802.11
abgnacMIMOBluetooth
4.1
USBTypeC
3.0
NanoSIM
คุณสมบัติ
Hotswap
แบตเตอรี่
ขนาด
4040
mAhLiion
คุณสมบัติ
ชาร์จ
เร็ว
QualcommQuickCharge
2.0
สารพัด
เซน
เซอร์
ลาย
นิ้วมือ
ระบบ
นำทาง
AGPSGLONASSBeidou
Android
5.1.1
บริการ
เลขา
ส่วนตัว
SIRINLABSAssist

